好嘈呀 點撚樣訓呀:-( :-(

想訓好啲都唔比 咩聲黎架

固姑

好有規律

是咪逼鳩我開冷氣呀屌

有無人聽到

聽到。巴打住邊到？